法唔法國大陸賤婦成日係地鐵度阻撚住晒？

仆你個街，見人用八達通do，你又學人do，出閘要插飛架，do你老母個閪咩。一係你就買張八達通用啦，買乜撚野飛。
柒撚懵懵咁，仲要幾隻臭雞嘈怨巴閉，塞撚住幾個閘口，研究你契家佬碌鳩啦，研究張單程飛點解do唔到出閘

上落電梯又係柒撚懵懵，霸撚住晒唔撚識企埋一邊。落月台又扮撚晒爭分奪秒，企係度霸鳩住，兩邊望到底邊一邊方向上車。我屌你老母咩，你死落月台再睇清楚好過啦，塞撚住人。

上到車，又塞撚住個車門，依樣唔係淨係你錯，香港都勁多仆街係咁。

大陸賤婦真係好撚阻礙社會運作

好撚嬲